Twitter有人討論係英國建立香港2.0

個構思係係英國搵塊空地劃做charter city 照搬香港成功嘅制度 低稅等等 香港人同英國人都可以搬入去
如果真係起香港2.0有幾多人會想去？

New Hong Kong
寧願去台灣/死守香港

冇可能，唔駛諗。

比著你，香港要建立個廣州2.0, 你點睇

咁香港係跟英國制度 廣州係中共 又唔係香港咁世界知名 邊有得比 起碼都係建立東京2.0 如果我地有英國咁大

Ok
放晒啲藍絲廢老入去